Rio de Janeiro - BRASIL - 03/01/2023


TITLE: API DONET CORE  6 MINIMAL

DESCRIPTION: API REST COM ENTITY FRAMEWORK CORE SQLITE


COMO USAR:

a) ABRA O TERMINAL NA RAIZ DO PROJETO E RODE OS COMANDOS NO TERMINAL

dotnet restore

dotnet ef database update

dotnet watch run

